拍左拖後....乜都自動加個豬字

傻瓜豬
可愛豬
寶寶豬
老婆豬 老公豬
曳曳豬
懶訓豬

終於明果種感受....
以前明明好嘔心覺得
有無人都係咁？

以前話過拍拖打死唔會叫人豬同bb
依家…

憨鳩豬

你食左佢隻豬豬未

仆街豬
八婆豬
臭閪豬

條女開頭拍拖話打死都唔講呢d肉麻野 依家每次都叫我做豬

死肥豬 大陸朱 樓奴豬

港豬

完全想唔透點解我都會禁

屌而家睇到都覺得好撚嘔心

利申以前同ex成日講

我當佢真係隻豬咁

因為佢係豬閪？

我都諗唔到點解我會咁講
以前同ex日日講

屌豬閪

我連個名都加個豬字
eg.小明豬

bb

柒頭豬

食豬未

去死吧

利申：冇女